[尾場齊齊留低嗌2nd encore]古巨基紅館演唱會劇透區討論11-14/4 （4）

聽晚係我們演唱會最後一場
唔理你係中過伏又好，含淚進場又好
下次開紅館可能要等多7年，未必好似呢次咁幸福一年開兩次
所以請好好享受埋最後一晚

我想呢到配合歌迷會
1. 歡樂今宵亮手機燈
2. 心跳回憶亮手機燈
3. 亂世情侶亮手機燈
4.留係到嗌2nd encore

段文字 係主任打既
改左少少

推下俾基哥睇

依家克勤post洗 定 聽日新post洗?

洗定先啦 佢唔出post 或者遲出post咪準備唔切？

留左言了

記得互like推上去

fb置頂果個post都留左

嚇到我個心離一離
如果你咁都起到請高抬貴手唔好擺上黎

唔會啦自己知道咪算囉
點會放上嚟

應該認左其他人係你姐

我頭先見有兩個留cm
無樣個位先係你下話

唔講了
希望各位咪咁痴線

聽朝訓醒既巴絲留言洗版啦
真假身都無所謂 記得互like

發現有人改走左想說笑

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會2019討論區 11-14/4

［含淚入場］古巨基紅館演唱會劇透區討論11-14/4 （2）

［期待更多新歌]古巨基紅館演唱會劇透區討論11-14/4 （3）

part1 rundown

part2 rundown
Day1 11/4

Day2 12/4
[/quote]

Day3 13/4

嘉賓
Day 1 11/4
容祖兒

Day 2 12/4
李克勤

推呀
係呢個oost傾

訓醒一推

其實我有時覺得呢班「真粉」好L煩…
喂 人地連續4晚演唱會呀 唔攰既咩？
你hashtag左 等人地完左演唱會慢慢like都得掛？
比人地休息左先啦

唉… 我呢d「假粉」 唔係好在意佢like唔like

講初戀無初初真係唔係好得

盲撐其實仲易有反效果

幸福方舟

Btw 道你老母

推啦

尾場應該都有逆時光掛？

照計冇，random應該唱2首新

最後今晚，大家嗌盡佢

紅字好似唱晒啦啵，定係今晚6首唱晒？

地球很危險、時代、天才與白痴、第二最愛 呢堆未出過黎
國語系列得返天上人間 / 找到你是我最偉大的成功 最有機會

有佢喊嘅片
普通話注意

淨地球很危險、時代

屌，真係好正，呢個合體唔知幾時再有

悟空

有冇佢地互動既片

愛神都比佢摷返出黎
悟空有冇機會呢

如果係真最後2晚random song有啲失望

到晚冇人錄到愛神？

琴

哇頂，好清

蜜糖熊有轉載

跟本幸福方舟好岩唱俾古太聽
點解唔唱

真係好開心

古太鐘意聽心跳回憶、亂世情侶

力推 《幸福方舟》

如果唱幸運鈴聲，純真傳說，情深深雨濛濛就好了

側田真係琴晚做咗陣和音，唔係吹水

Yes

今晚大家早d入場，希望8:30可以開場，多d時間encore，今次演唱會1130完好似好早咁

呢個太FF

叫啲明星同記者快啲仲好
次次等佢地影完相先熄燈

推

佢地嘅愛已經扭曲左

陳西敏: 我抖陣啦

可唔可以唱once upon a time

原來森美琴晚都有黎

原來呢個mv有高清，睇EEG嗰個矇到呢

今晚嘉賓有冇新消息

應該ChiLam，之前咁多晚都中，今晚應該都中

有冇人會著返part one件衫去

廢左架啦

太空艙都失蹤左

今晚嗌爆紅館，踩爆個地板

又full hear緊

你係女仔？

點解咁問

最後一場都拜神

無知一問，chilam同基仔好fd架咩？點解請佢？

私底下fd，佢哋點樣識就唔知因為之前都唔覺佢哋有啲咩合作

應該都係圍內飯局fd，好似佢同子華咁

邊位手足今晚會帶必必？今晚隊型靠哂你地

依家出去mk睇下有冇得買

巴打喺場外聽到？

各位準備今晚失聲未

今晚藍區山頂揮手

I am ready
大家好好珍惜今晚，雖然條友把口話搞30週年
但聽住先啦，邊個保證唔會等多7年？
到時都已經3x歲，未必會好似宜家咁支持咁多場了
今日嗌盡無悔，一生都將會記得今晚

支持

我們演唱會由2015年10月巡到2019年4月

2015
深圳 上海

2016
中山 大馬 美國康州

2017
深圳
美國舊金山
廣州
新加坡

2018
香港
湛江

2019
香港

比想像中少站

人氣突然急升，令基仔頓成國內演唱會和商演的搶手貨，不停有「老細」開出天價利誘，據業內人所指，基仔唱三首歌的商演價，已升至一百萬人仔起跳，其中有演唱會主辦商要求一次過跟他簽四十場內地巡迴，不過基仔至今一個都冇接，推得就推。
「因為要做《歌手》，基仔而家每星期一至五都要留喺長沙，得番星期六日喺香港，呢兩日又要用嚟練歌，仲忙過做演唱會嗰陣；佢唔想分心，所以寧願賺少啲，先專心比賽。」知情者說。

佢唔做姐

睇返新聞 歌手果期佢啲歌點擊keep住頭三位

講起就嬲，明明匆匆那年我覺得係佢喺我歌入面嘅top3，咁都out撚左

匆匆那年直頭top 1

今年個玩法，encore有機會係情歌王

唉，唔好啦，我寧願要party king

我都覺得好大機
遲下會唔出埋part three唱party king

重黎？

唔好喇掛 除非佢真係想收山

30週年 = 我們香港站part 3

出part3 我買視線受阻位聽歌算

請問大家 ig post片 用咩app可以cut開一段段無逢接住播？

今晚第三次睇，希望係最high 嘅一場

人做我唔做，食碗西米撈，就出part 3俾你班友，夠驚喜未？

Update ig就有

係咪自動識分段 就咁照揀video post就得喇？

No

我搞下笑姐
我地齊心d谷side track演唱會吧啦

佢會15秒15秒咁分，你自己刪唔要邊份，但冇得分時間

其實好懷疑呢幾日都係助手幫佢like ig post，你睇佢最近果兩個post都似係助手post，最近一個佢自己出既post應該係回憶殺第一回個post，之後怕左d負皮就無再po

呢首應該今晚有

係真就好，我驚我會聽到喊
好感要傷感時至領略到

法國基哥好多歌都會聽到喊

唔該哂 試下先
因為次次post片一分鐘打後cut走哂…

等睇直播

急放今晚 56段 2行🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢個演唱會係做完 <我是歌手3> 之後先有

果陣仲吹到簽落好多個站, 所以就算Mani 詐型話製作成本高, 基哥仲話冇問題, 個票房孭得起咁話

有就好真係好鍾意呢首

原來琴晚1:15先出嚟

好彩見落雨無等😂😂😂

唔係掛？12:15下話？

請留tg

今日撞左金像獎 琴晚提前記招同慶功 好似係
所以搞左好耐

廢事啲記者周圍撲

等咁耐真係不了

聽日唔聲沙愧對今晚

有必必既拎必必出黎帶頭

最早可以幾點入場？

19:45？

呢三晚都係咁上下時間

今日坐邊頭？

今晚嘉賓 胡定欣 confirmed

下？金像獎呢？

如果今晚嘉賓唔係胡定欣，你預備伯母被千人斬啦

屌 真係比佢玩死

想問大概幾點先開場

睇返張飛

780

喂 屌 唔L係呀？

出左

今晚嚟個反高潮都幾好笑

點睇都似係去金像奬

咪撚嚟呀

唔好呀…

講左封口唔再做嘉賓

其實係我 信唔信由你地

去金像獎呀

大家不如一齊估吓今晚係邊個嘉賓？
周慧敏走唔甩

越吹越離譜，queen呀笨

如果係咁點先

係置富見到KB

你想點

大家準備好未？

I’m ready

屌買唔到必必

而家先搭車出黎食飯
今晚唔知等唔等佢出黎好

我買多左隻！

見到專放演唱會飛班友過 今晚嘉賓係子華

有冇可能

唔好放過任何機會！Dm佢！
要唱《幸福方舟》！

吹埋今晚古太上去唱算啦

係都唔錯

Yeah

今晚嗌爆佢！

誤打誤撞原來係握手位

可否開心些牙

入左場…你係邊區

記得拎棒棒，為紅館加多一點光
爆了前奏時就要嗌！

有冇人單拖去

我

20:30 先入場

我係地下最前最右個block

應該附近wo

影完相過黎

幸福賓周

大家入場未

前幾日大約幾點開場? 仲食緊嘢

8:40
我仲係火車

時光機準備回到一年前

前到用手機就咁zoom都唔太朦

已入場

咁近影多d相放上黎啦

太前 帶左長焦 激死

ip都唔使check

巴打就好

大家記得唔好咁早吹棒棒/攞多包 因為好易爆

巴打我坐低左

上年頭場半個鐘都無就爆咗

終於今日隔離唔係情侶

有哨子既 吹多d

我尋晚隔離係個煙剷

左右都一丁

有哨子個啲咩位置 琴晚藍區27行唔太聽到

成世人第一次坐咁前

相

張之鈺有來

嘩

完左post

feel到大家都係附近

咁去到個show咁上下你就可以開話題
「呢一首唱得好過前幾日喎」
「呢首琴日冇唱㗎」
識下女仔啦

巴打係咪有必必呀

你係邊樹

Vip開始入

正面最右邊第二行

勿相認

我係d保安隔離

上面覆錯 我係保安隔離

好似好難拎都係算啦靠你

你唔好同個保安吹水

我唔敢攞機出黎

個個都正面台咁前

睇下中間有冇時間

求相認

路口幾對情侶好似好冷靜
驚佢地唔出去握手
我坐行中間

我應該知你係邊個

調位

明星出黎了 係我面前經過

向海嵐，蔡一威，盈盈

今晚冇乜大星

蔡一威最大了

去晒金像獎

蔡一威😂😂😂😂😂

英皇小花兩隻

有個戴帽唔知乜水

仲有唐姨，傅明憲

快d開啦

Who

佢哋都係我面前經過喎

快d開場啦

準備起身大嗌，有無人跟機

嗌乜

嗌咩

曾樂彤 許靖韻

一陣encore起身大嗌幸福賓周

開始了

唐詩詠

開波

熄半燈

開波，麻煩10點後叫醒我

時光機

阿叔好盡責 睇黎影唔到相了

我上年睇軒仔, 同琴晚睇基仔都爆
我琴晚都好, 玩到就完先爆, 但係一路都就住拍,
以後都係拎多包算

今晚把聲好似靚返啲

尾場開大絕

基囝

開場效果幾正

我基！

今晚睇車仔定基仔

把聲好似幾好

有預示2nd encore, 咪撚走呀

早幾日開場都沙聲

Breaking time

歡樂今宵開手機燈呀

一定唔撚走

夢中人災難級表現

你就好啦

大雄甩咗beat

邊個嗌我

我知你邊個了

今晚有冇直播

今日？

無人開燈既！

Good Job Every One

好少

相比尋日果3晚叫最多

我有開嫁

晚晚都有開

隔離條肥仔keep住打機屌
坐咁前打機

定欣離開金像獎會場

屌

星期五

之前廣告版13係屈場
臨時加14號尾場
臨時搵嘉賓真係唔奇

本應打999可以求助

我都係嗰場，嗰場都幾多甩轆

笑4

出事啦

最無聊果part來了，吹下水先

rondi

唔係掛………？

大家係咪冇諗過定欣會喺今場出現呢 surprise!

要定欣/chilam

嚟個反高潮

chilam

呢個演唱會斷左幾多枝鼓棍

要chilam啊！

搵人封路呀

基仔同大家咁支持我 尾場點都要趕過嚟

一陣播歲月如歌，
之後彈Chilam出黎

反高潮

可能係Nancy Sit呢

Prefer captain Nancy

呢part我已經睇黃丹儀幾時落台準備

Yy lam都有來

個場好靜

死老豆咁款

十點先開場

好悶想去廁所

Encore環節先見真章

屌 真係唔知做乜

唱多幾首慢歌好過

座走廊位 好那多人去廁所

仲有12分鍾正式開始

好，開show了！

準備開show

仲以為出古天樂

開show

呢part = 有條傻仔上台鳩Fung

好緊張，唔知嘉賓係邊個

唔係喎，前排氣氛好好喎
Btw必必好給力！繼續努力

幾時？

09:51

講緊假encore

最靚果個真係企佢隔離

影低左

講緊咩

左右都係隔離 佢up乜春

因為左右都靚

屌出聲

........

真係周圍吻，屌你

愛得太遲唱左未周慧敏

唉

屌你哋胡定欣喺金像獎喎

金像獎其實係錄播

心跳回憶開燈呀

我突然想要chilam呀屌

想睇了

屌老鼠

仲要忘幾多次詞

我們愛chi lam！我們愛chi lam！

放流料你就仆街

衰收尾

chilam chilam

自己都忍唔住笑

自己既飲歌都忘

諗起 我愛黎明

再嘈開個草猛比你

無周慧敏喎

今晚有冇直播 好期待邊個嘉賓

有冇咁掛住我

Joel 下降

開！

今晚嘉賓係Joel？

不

定欣未黎到,唔出嘉賓住

已經入左後台

下降啦

後台開始多人...

有嘉賓未

chi lam

真係音樂起就知

pk chilam

唱咩歌

Chi Lam

現代情愛是故

呢位巴打

走咗未

尋晚拍左啲片，大家可以睇下，另外有啲片都斬件式咁影

估下係寧願沒，定天氣不似預期

呢2年先同chilam熟

好過當年睇周杰倫...

老鼠安出黎唱安靜...

又唔好咁 上年尾場佢都有黎睇嘅

屌，唱歲月如歌

歲月如歌

屌得第三場嘅嘉賓正

正喎

又chilam concert

巴打要求都幾高
兩part嘉賓除咗周慧敏都正

寧願沒 都唱到爛啦

我中Joey 同一條順

唔係定欣同周慧敏都好開心喇

Joey同Hacken都唔心水

痴線 我前面2個啊姐真係走左

消失的太空艙

Joey都ok嘅，克勤

定欣可以返返會場了

第一次睇演唱會

完場未？

許靖韻黎左

佢行黎行去

4場嘉賓都好滿意

個靚仔有有無問iq題

kb有無跌棍

大家黎未？

在場嘅巴絲記住留到最後一刻
雖然本基唔喺現場都想你哋開開心心咁聽到2nd 3re...n次encore

唔駛咁快呀，2nd encore先嗌啦

我覺得會有胡定欣

嘉賓得頭三場正，有驚喜

d 人去廁所定真走人

mr DJ

我呢邊氣氛麻麻
覺得友共情走咁d

尋晚真係正！
我都跳哂

克勤不知幾正 啲live

今日係假尾場
尋晚先係真屈場
嘉賓又好，觀眾反應鄧好

追憶～～～

柒布生性基哥倍感安慰

感動，塊閪布part2一場都無出過jnq

熱定身

射極都仲有

天才與白痴

塊布上次好似升上去？
今次放落地下人手拉布

第二最愛

播錯歌

一樣

第一下忘了時間的鐘

無人識笑

忘了時間的鐘

咩事

重覆犯錯播左忘了時間的鐘，2秒後改返

點解咁簡單都唔搵live 木結他手

等亂世情侶

屌好多人走

d人真心膠？

嗌2nd encore啊

香港人真係乜撚都唔配
乜都唔珍惜

咁快走jm9

大家加油！

2nd encore ready

跪求轉播encore

勁多人走

屌琴晚啲人又係勁早走

得1/3人 3000人留喺度都夠叫佢出嚟架
大家加油

好多大陸人黎打卡，走都唔出奇

我要真encore!!!!!!!!!!!

有兩行780差唔多走曬

大家俾力叫encore

係咪真係有？

許靖韻放左佢兩枝棒係我隔離

大粒野入哂後台

走曬

都未開燈 唔知做乜咁早走

我星期五睇諗住星期六放假大家會留結果又係走哂

未開燈，應該仲有

啲人係咪第一次睇尾場

完左?

職員confirmed 仲有

有冇人直播

未開燈都走

冇真ENCORE打死都唔好走

joel等到啦

苦浪漫

Live唔到，好多保安

錄哂

好羨慕
點解之前幾場冇人留

等你

Encore出黎唱咩歌？

我都想，想想說笑多啲

可能係冇預會encore，今次都一樣有人走，都有encore，仲要有職員confirm，即係一早決定好

唉，實冇想說笑

幸福方舟

真係有？

估到佢

真係情歌王

好羨慕

情歌王

下次演唱會就partyking

側邊d wechat人 好興奮

幸福方舟都係清唱半首?

ys

等大家啲片

都想睇下live情歌王

苦浪漫

如果有時光機
我想返去買埋今場嘅飛

利申：睇咗11同13號

仲有冇呢？

罰錢啦

資訊台有live
有頭先苦浪漫同幸福賓周

俾得起啦佢

Hi 原來得少少

又唔推想說笑

冇了

完

真係一晚推到《幸福方舟》

犀利呀

你好落力

我錄晒
係情歌王停左少少
番去upload有冇人睇

前邊係咁掃場

我！幸福方舟

一過12就

個阿姐比我衝破條攻防線握到手

嗌到聲都沙埋

頭先等叫encore我望到第一行有人走
我即攝上去坐

苦羅曼絕對值得

大家革命成功

今晚12:56完場
一於大家所料唱着幸福方舟

我我我

兩次都成功 戥大家開心

唱左好多

有幸福方舟

14/4

爆了
夢中人
必殺技

大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們

藍天與白雲
致少年時代
子華說
順風車/敢死隊/hea/錢錢錢錢/年年有今日/今期流行

愛的解釋
一生何求
來年來日
我與你

愛得太遲
天氣會變
心跳回憶
現代愛情故事
歲月如歌

至net小人類
花灑
初心

#香港勁揪
天才與白痴
第二最愛
忘了時間的鐘
重覆犯錯
愛與誠
亂世情侶
友共情

苦浪漫
幸福方舟
勁歌金曲2情歌王

最後我攞走左

聞下

應該好香

岩岩過左12點有data

第一次係上年part 1?

有冇幸福方舟 我被人阻住哂 斬開咗3段

尾場基哥冇乜失誤咁制
最尾聽到大家一齊嗌encore好感動
聽到佢唱苦浪漫同幸福方舟真係

多謝

你兩個真係CLS

正式宣佈想說笑又成為犧牲品

今晚冇義海豪情

屌我叫到勁撚大聲

你好想有？

去等佢出黎了

但今日1st encore 歌單唔得囉

苦浪漫 幸福方舟好正

今日把聲幾好j

基哥應該成家都嚟咗睇，啱啱見佢哋有10個人一齊走

係都要追夢者啦

趕住走果班人咪買尾場啦

我寧願佢唱勁歌金曲3
Why 要情歌王

條on9咪理佢啦

竟然重覆

第一行都有人走

我好想要呢首

究竟佢搞sidetrack演唱會機會大啲定唱想說笑

你講邊個

四晚都無，太空艙已成孤兒

好耐冇見

正式宣布把聲唔洗要

完左1st encore女朋友話走未
我白眼佢再笑而不語
依家佢嬲咗我
明明part one都係一齊睇尾場

你又過咗嚟呢度

乜你又啱

佢今日唱必殺技好唔掂，不斷走音邊緣，好擔心佢

食緊花生

變左下次唔唱就side既熱門

我不嬲都喺到

喺我個心度

有派台都當side?

苦浪漫真驚喜

Thx

情歌王都係番屋企先up
費時第一日就爆data

眼睛不能沒眼淚呢啲年度歌都side啦

點解今晚無 我是貓

唐詩詠都係就咁行出黎

9c

內場前邊班實招好兇狠

聽唔聽到有人叫幸福方舟

我有叫

苦浪漫好聽到

我都有叫

有冇人好想聽到還是覺得你最好

Btw苦浪漫，幸福方舟

事實證明，古巨基真係有睇IG

紅色都係
成日趕人走
不過我企實q隔離拍片又唔理

無飄流教室

我有份叫 但好似叫得好細聲咁

又真

我諗起佢上年尾場講個句
邊有咁錫fans既歌手嫁

可能助手話佢知

麻麻地，講甜蜜 幸福方舟 高質d

証明今次hashtag係work

聽到480蚊blue zone都有人嗌幸福方舟

係喎 等左好耐唔撚比我
不過一生何求都叫收貨

幸福方舟我聽到眼濕濕

咩暏，咁佢 青蔥果部分真係趕客嘛

臨走都係忍唔住屌左隻dvd同演唱會tee

逆時光第一場唱完就消失左

果期我日日播比前女友聽

我聽到1/3人嗌想說笑

我以為今晚會再唱

可能係我黎
Btw山頂先多真fans
好多人留

感激
睇到喊

今晚1st encore有啲失望

佢宜家係咪把聲厚左上唔到假音

blue zone聽到有人叫逆時光

攰姐

我都係blue zone 山頂位

好似我黎

我都想聽下live

我坐780字母，我自己叫幸福賓周，但後面兩把聲大叫悟空

除左忘了時間的鐘
上年我睇個場都係呢2首
而且都唔sidetrack啦

我780 果到有2個絲打 1個人睇 + 留守到11:56 + 識唱埋幸福方舟

好波

係正我後面

Kb離開紅館拍vlog

山頂encore時間仲滿人過780

仲好，俾多啲機會其他歌

古巨基眼中既sidetrack =\= 歌迷眼中既

前面幾行有一家人其中有對幾歲孖女識唱歲月如歌，初心，亂世

但個機會俾左天才與白痴

我原本以為尾場唱多次

悟空又係好撚好聽
Gone too soon
悟空
想說笑
因為了解 所以分手
蠻不講理
我自問
好多都好想聽

既然佢真係有雞ig,我想以後佢嘅po都留呢句

#30年跪求真sidetrack演唱會

Gone too soon

蠻不講理同gone too soon

我個邊紅區有女嗌左我自問好耐
由1st嗌到2nd

飄流教室呢？？？？？？

漂走左

不過老實講gone too soon真係應該冇乜人識

我聽到有巴打叫gone too soon
仲聽到佢叫基哥

sorry
請加入連登一齊集氣

我第一次聽呢兩首歌都眼濕濕

我懷疑佢自己都唔記得有首咁嘅歌

佢自己都唔記得系列

真

推到佢記得

gone too soon 好正喎

You talking to me 隻碟
得 沒有腳的小鳥 先有機會推返上黎

好
#gonetoosoon

btw 唔要part 3
要新演唱會

好撚正

無計，成隻碟俾一首歌累咗

資訊台個師兄叫悟空

仲有我首愛恨交纏

唱過

巡左4年
破盡紀錄夠啦

明明好幾首快板歌都好正
慢歌更加唔使講
加上又唔係好多年前 呢隻碟值得更好

嗰陣仲要係合味道廣告歌

成隻碟大把好歌plug
人生又放到咁後，gone too soon又唔plug
我讀得書少呢d全部去哂堆田區
遍遍plug隻最唔出既地球同小鳥

聽到嗰句我唔鍾意重覆
真係笑咗

想問下呢度打ＨＡＳＨＴＡＧ ＩＧ 會睇到嫁咩???

正確d係俾一份詞累左

不如又狂留#跪求30週年Sidetrack演唱會

如果你叫佢唱想說笑跟住佢唱左笑說想，真係唔知嬲好定笑好

唔好屈我，雖然我都好鍾意呢首歌

Goon too soon上年做回帶基果陣佢自己fb po過

有幸福賓周係安慰的

今日先發覺原來想說笑係佢自己作曲
點解自己作品咁多年都唔唱下

希望下個演唱會有個煥然一新Ｏ既主題／ 全sidetrack

係喎！！我都醒起喇

唔好啦30周年佢肯定想好似依家咁開紅館唱多啲熱門 一定唔會聽
不如留叫佢搞個麥花臣唱sidetrack好過

前>>>後

今晚同尋日真係值回票價

走得太快才能當寶

以前成日改 我替你找到幸福～賓周

周慧敏呢

好抵睇 睇到12點
佢仲要一口氣唱十幾分鐘
可惜都係冇胡定欣
冇得聽合唱版

胡定欣

都放哂風2021再開

巴打你一個失望救左成村人

不了

其實將會有個不堪設想嘅情況如果真係做
一定會成班人狗衝但好多人買唔到飛係到屌
到入場成班街客發現堆歌都唔撚識嘅又屌
唔係唔想佢搞但搞我覺得會有呢個情況出現

30週年

係咪得我咁樂觀覺得佢搞sidetrack會得fans衝

細場sidetrack 少啲內部飛應該唔會掛

合唱版唔係好聽啲咩

麥花臣有幾多個位？

唔好咁睇少香港人仲有班內地嘅忠粉呢

胡應該唱唔到呢首live

1500咋

2000都未必有講緊搞企位

開五場先一個紅館
肯定炒到仆街

你以為啦，轉頭啲人一係就屌啲飛貴一係屌無飛內部扣起曬

唔洗諗
冇肉食既演唱會佢唔會搞

真係聽到眼濕濕

頭三場嘉賓
尾場嘉賓

連四台聯頒歌曲獎嘅天才與白痴都當係sidetrack你知咩事啦

Fb直播sidetrack演唱會啦0成本

不過佢邊會開 發吓夢好

所以話你係個到搞兩三場都輕鬆爆嘅人真係紅館好過，為fans好為歌手好

我想聽追夢者😭😭
好彩今晚冇周慧敏

邊個話周慧敏入左後台

真係應該學下hins/周國賢嗰啲
facebook開live同fans傾下計 點唱下

正常屌鳩之前話咩收到風係周慧敏、胡定欣離開金像獎現場、子華做嘉賓果幾位巴打

獨唱變廁所位

準備衝擊防線咁款

好混亂

正式屌鳩之前話咩收到風係周慧敏、胡定欣離開金像獎現場、子華做嘉賓果幾位巴打

絕對同意 同埋三十週年大搞佢賀下佢好過啦

真兄弟嚟

到時大家連同資訊台再努力

四面台

都唔使咁嘅

周仔叫曬人演唱會唔好開燈大家都好聽話
其實派埋啲膠棒不如叫定人某幾首歌著燈好過啦

放流料抵俾人屌啦
好似係你喎

其實佢肯多啲開下口同fans講下就好好多
反正佢而加都玩ig fb 啦 久唔久嚟啲真互動已經好夠

之前ig開吓你問我答已經好開心

想聽大師作品

推得郁佢唱一兩首sidetrack 算係咁啦
慢慢黎啦，下次還Joel一個心願想說笑啦

AW咁其實幾正

今晚大家gd job

我寧願開三面算
利申：坐過背面嘅最高嗰行

起碼真係有聽歌迷意見

我想聽既星戰我生應該之後都唔會再唱
繼續支持你地想聽既

其實四面台氣氛會好啲
但舞台效果一定冇依家咁好睇

一次開夠10賀一賀啦佢都未試過一次開10場
05年都要分part one part two

2009
2011

唔洗力谷啵

呢兩首好想聽佢live唱

呢九場既口碑

睇佢編排做成點啦
搞到軒叔咁有兩面長期睇屎忽就搞返三面好過啦

四面佢真係會辛苦睇佢想玩幾多場

門口有個癲婆 好痴線

蛋記同事做嘢啦

求其揀咗幾張，用s10+影，唔好介意鬆郁朦

做咩

講哂粗口鬧唔幫佢簽名

閃光燈嗰啲可以早啲宣傳定

雖然遊戲基已有聽佢既歌
但個陣學生又唔算die heart fans
所以冇睇過佢既演唱會

最好唔好四面台，驚個入座率又唔好睇，嚟多次amazing world我驚真係以後都唔開

基哥聽唔聽到

其實依家紅果啲多數都三面台
刷高個數

其實今次都要啦 佢平時出心出力
但你地冇人幫佢推

嘉賓
Day 1 11/4
容祖兒

Day 2 12/4
李克勤

Day 3 13/4
金牌一條順

其實最想聽係你恨到，難得有首算係唔同風格，可惜

實聽到啦

聽到都當ig咁睇唔到啦

有呀 有推呀
喺ig留晒gone too soon，想說笑同幸福方舟

CC果邊又圍爐，我地都係第一晚先知佢地夾定邊首要晰光燈

仲有幸福號列車

唔知最後有冇幫佢簽 基哥上車果下佢再鬧

資訊台仲有多人識過佢地

痴撚線呢啲人

係咪果個成日帶住kubi去旅行既女人

真係要團結推多次！

見返cc, 基本色
好似返左10年前

尋晚仲見到日本，今晚見到南非
堅定流

基哥love post連續四晚上熱門

笑左南非真係

cc台算吧啦，經營不善脫晒節，完全唔識利用現今社交媒體幫自己idol,除咗圍爐仲有咩實際作用

cc班友真係垃圾到嘔

你都唔使咁嘅

幾時講個幫自己idol
歌迷會比得起錢，緊係自己利益行先，越少人有越好

最撚幣基哥真係以為ig洗版果班人係佢地
冇資訊台宣傳留encore 邊首開燈
我諗班人一早走晒

資訊台：喂磅水呀你班連登仔

高下立見

30週年Sidetrack其實又真係好正
同一班真fans開個party

唉香港真係難做到，除非搞實名制

不如望佢學軒叔之前喺fb開粒零兩粒鐘live唱下好過，sidetrack開細場又驚要同街外人爭，開大場但又驚佢坐唔爆

砵蘭街古巨基係時候番出黎

雖然今晚車路士又打閪波，不過都好開心
一來沒有期望那會失望

二來推到佢唱幸福方舟、佢既演唱會第一次破紀錄唱到11:56等等

嗌到喉嚨痛到仆街 藍區480 50幾段得我鳩嗌咁 好彩後面個兩位上咗年紀嘅師奶都好落力 仲識留低睇真encore

趕緊住番工咪撚嚟睇啦仆街
未開燈趕住去邊
唱緊愛與誠都有人走

代表作品起碼有5首今晚擱置左

啲人真係第一次睇演唱會

我都係呢啲位喎
我都係咁鳩嗌

靜啦

最好笑係班友有音樂就即刻坐返位

算啦 唔好太執著

冇follow大家ig

我地呢邊算幾靜 不過成日聽到有把女聲同男聲嗌到好大聲應該其中一個就係你

其實當年aw尾場，大家都有耐性好多，真係連2nd encore之後都重有好多人唔肯走，雖然最後都係無出黎，但佢微博交待過佢喺後台都聽到大家未走好想再出番黎，不過保安話安全理由唔俾佢再出，點解當年反而可以咁團結

當年真fans數量多啲同後生好多，而家人大咗，好多人唔會咁等

悟空又係好耐冇唱過

我想講愛與誠有小小大合唱都好感動

而家咁撚多芝麻人

見到身後啲大陸哩反而坐喺到嗌encore真係冇嘢好講

Tommy帶埋個仔提早離開慶功宴

我頭頂一齊嗌果班都係內地fans

唱到爛啦

可能係

班蝗好多都訓一晚聽日先走
港豬第朝要番工不了

當年係佢最需要支持既時候

大家ig仲會唔會出post hashtag

講起，我中學果時睇紅館
真係玩一邊嗌咪，我地用her聲覆蓋住佢，希望佢出返黎

點解近年我睇d演唱會個個咁聽話

個風氣都唔同曬 就算其他人啲演唱會都冇咩依啲野玩啦

人生有幾多個30年演唱會
希望除咗有20首經典金曲之外
會有10首係風雨同路既歌迷投選既sidetrack啦
真係支持基仔好多年架

諗起佢第一場攬住mani喊，真係睇到心都酸

7年真係讀書變在職，多左負擔，唔係咁捱得夜了

我都係呢啲位 好似右後方聽到女聲 左後方聽到男聲

獻個醜先，我覺得保安捉拍片無捉影相已經無咁嚴

如今終於知道，你是我信心

最終都買左隻碟 係幾靚
但架車好似要砌好麻煩

講歌迷氣氛最落力今晚

講Live 尋晚好d

講嘉賓 容祖兒果場最好

講random系列 首場同有你一天果場都係最好

講rundown 就今晚

而從前為怕考試渴望 能大唷

如果今次批判佢果d叫嚴重
2011爆了果d叫咩

屌，唔好洗我腦

友共情個陣起碼走咗四分一

encore佢先肯唱真sidetrack歌
下次唔好開全新主題既演唱會
直接開 "we我們encore演唱會" 就得

垃圾車個歐聯同戀人們隻碟都就黎10年了

呀強！！！

無自信撚諗野: 街客都算，連真fans都屌我

Blue zone 既我嗌2nd encore嗌破喉嚨咁制
跟住見住green zone 班人走返去自己個位

老實講算係咁啦，俾著我係上左年紀嘅街客，應該都走左

係門口大嗌開sidetrack
勁多人和應

我睇果場 又真係見到好多老人家

中

算啦油狗玩量入為出代表玩完
對比玩玩用錢解決問題
在乎曾經擁有

係 今晚氣氛真係好正
但嘉賓係chilam真係 佢唱歌真係唔識欣賞 不過好過係胡定欣同周慧敏
前幾日睇你地話第二晚佢幾首歌都入錯beat都有啲擔心 好彩今晚狀態都算大勇

Live今晚都幾好其實

我又覺得入面呢堆大部分都鐵腳黎唔唱唔係咁得 你試下下次唔唱愛得太遲同愛與誠睇下啲人屌唔屌到佢上天花板

嘉賓我鍾意一條順多啲
但最差係chilam 仲要尾場

Aw果陣仲係中一
入座率有幾成？

留tg,我sd俾你

多謝佢都要嘅我覺得

今晚氣氛堅掂，大合唱都真係大合唱
不過咁諗，如果連尾場都死魚氣氛真係食得屎

死車狗輸波入黎叫春

人越大，成本越大啦
有d趕返去湊仔

你估仲係10幾年前同你用her聲嗚嗚聲蓋過廣播咪聲既少男少女咩

而從前為怕考試渴望 能大唷

爆了一開口就知今晚掂

我果時中五 聽佢唱下次再見
第一次坐係到無啦啦喊左

個樣勁Chok

點解唔請阿Sa上黎唱 死姓不改+二缺一

3場 4面台
都有9成架

係除咗基哥跳舞嗰part冇乜反應 其餘都好得

金像獎呀撞咗
應該好難搵嘉賓

巴打好細個我果陣已經yr1
其實入座率都有9成既

今晚值得讚係啲假音上得好順，雖然都係上年好啲

但今晚係咁忘記歌詞

AW版個下次再見

其實你唔係長hold部機啲保安都唔係好阻你
我睇果日 有一男一女 比保安係咁照都唔收手
差唔多6-7秒先肯係咁兒收一收再拎番出黎

都唔係好差姐

我隔壁個觀眾睇跳舞時
最尾煙花一爆，佢話呀，即刻醒一醒

其實基哥既fans 年齡層好廣闊的

果期爆了比人屌到仆街
如果今次屌part 1 重覆 程度係1
屌爆了應該有5

可惜當年細個無咁多閒錢去睇

其實果陣一線歌手起碼開5,6場
但基哥算係唔好彩，11年打後幾年真係廣東樂壇低潮期
睇番aw打後好多一線歌手都係開得3,4左右
但基哥叫做做左先頭部隊去食呢個低潮期開演唱會
當然爆了都對佢影響大既

啲人加埋再之前周星呢一齊講 嗰下真係好傷

我去到中四五先識去睇演唱會 而家見到想睇嘅演唱會點都衝咗先算

我已經原諒左佢了 嬲唔落

岩岩由小朋友變做大小朋友果段時間
見到愛得太遲hit到全城都識
香港樂壇最後最光輝嘅時間

我都係

兩年夾埋睇咗3場如何有多啲錢想再睇埋今晚

我都係aw先有錢入場睇
不過我都係由中一開始中意基哥
果年佢岩岩番黎樂壇

好難想像已經十三年前

以前靠個ex買飛

自2008年有囍帖街之後一路都走緊下坡
唔知關唔關tvb同四大交惡事

06之前真係最後的光輝
連d二三線歌手都隨時可以有首hit歌跑出

我願我年年都似14歲那天

有碟就買 有演唱會就睇 呢兩樣真係好重要

點都有影響，至少外界睇你個勁歌頒獎典禮都覺得樂壇一潭死水

後生嘅又睇kpop
我地叫做最後一批嘅fans又已經做野
仲有幾多人新年會捕住個頒獎禮

係喎利車咩環境

所以基哥就算平咗校長紀錄其實無咩實際意義
根本當年tvb靠佢撐起個男歌星獎

下次又可以當side track唱

如果呢度爆咗 去返討論貼傾啦

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

當年其實主要係，從eye fever嘅滑落，講緊明明連拎幾年tb男歌手（雖然係垃圾獎），但aw最後係直情要送飛，走下坡呢下好難頂

不過又唔好怪晒爆了同英皇累佢，我覺得最主動原因係佢轉唔到型，當年大細路形象+有偶像派外貌嘅實力派，03年嗰時儲落一堆fans,但去到11年都係咁嘅路線，大佬四張嘢你同我一二七，流失一大堆fans根本係必然結果

晚晚唔同嘉賓，係9晚

真係有睇IG,唱逆時光、愛神、天氣會變、苦浪漫、幸福方舟。

7 parts 改左 4 parts (結婚；親情友情；太空人；龍蝦）
得3 parts 冇改（開場；愛情；年少）但衰在一開頭連曬，搞到d人發癲有你冇你罵左先，同當年罵爆了入埋周星呢數一樣無辜

唱到11:56，破曬自己紀錄

好彩佢第一次拎果陣都重係齊腳正常既頒獎典禮
如果唔係真係得之無味

唔好話樂壇啦 成個香港其實都愈來愈冇氣氛
大時大日又冇 樂壇又冇
電視又收皮 收音機又收皮
日日番工放工睇住個政府67咁樣 仲有啲咩可以做

aw當年派飛咩？呢個又真係唔知
我淨係記得當年臨開show一個月前走通利輕鬆買到8連位一班fd入去睇

係，有朋友成張飛送我

利2-0車

有無人知咩歌

小小唔開心就係4場都無唱太空艙

然後903輸俾無乜唱廣東歌嘅方大同

另外遺憾嘅係港台係未拎過男歌手獎好似

呢個真 港台好似特別唔鍾意佢咁

話就話嬲 但出維II果時咪又係死死氣去買
我仲期望有1首新歌好似勁揪咁係part2出tim

好攰 不過為左撐基哥

其實唔係好知佢地既喜好…好特別

嗰年真係笑死人，計ap係基仔高，然後大同基本上零廣東歌嗰時，有人話咁佢啲國語歌紅

咁其實你應該要頒俾周董，呢幾年係頒俾gem

基哥係咪史上最多銀獎

二奶命

基哥係克勤同痴撚線合唱果陣都和音
好少有

903當時年年都聽到嬲
仲好記得薯條鬥傑青

呢到爆咗記住去討論區繼續傾

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

返屋企又見到基哥

怪獸對human其實唔應該輸

基哥自從同森美去完日本 包袱輕左
唱完勁揪之後話依家啲後生真係勁 幾碌炮射極都有

其實903同基哥咁fd 真心唔明點解比咁少

好似都搞左好多有味gag

human正到喊

突然諗起有冇人留意到今晚唱愛與誠之前 基哥本身有野想講 但隊band即刻出音樂 應該怕再講會overrun

因為甘菁菁

因為重有人直頭唔止係fd，係親信囉

Encore環節feel到唔比佢講野 次次唱完一首響下首歌

係唔係實過12點

唔知係咪唱完致少年時代 基哥話我細個就係打機嘅 唔知你地打咩機姐

因為個個都知有2nd encore
再講過12點

無計，當年係各大公司角力，如果基仔贏埋男金，就係拎晒所有要拎嘅獎，至尊歌碟，邊會咁順攤俾你玩晒

沒有腳的小鳥

收工之鬼

隻part 1 CD 錄音幾好

嬲都係個一下啫
之後你再諗下
下次係香港可以親身聽佢唱live都唔知幾時既事
你就點都會珍惜入場機會

其實唔關事，根本點都唔會再俾男金基哥

同意………呢隻真係cls 超高質

有下聽到佢講咩買咩波
好想知佢本身想講咩野

屌 你講先醒起

呢個真 希望過兩年會再開

想搞gag?

其實亂世個勢咁好 有冇機ff下今年

應該都係9up多

30年演唱會希望過啦，咁高興罰少少錢姐

30年應該點都開嘅，不過最好陳輝陽出多首hit歌俾佢到時

1001嗰個記住share呢個 繼續討論

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

咁都無乜理由要基哥就我地罰多佢錢嘅
唔過十二我諗大家最後都玩得開心啦

你意思指拎獎？

印象中好似得Eason duo試過過十二點？

佢都唔會去啦 寄望下kkbox反而有機

唔會啦..

Joey+hacken好似都過

希望到時仲有心有力同大家一齊嗌

勁歌金曲換多3/4首歌會更開心

呢個有機呀，希望亂世keep到年尾
宜家亂世係年榜top 1
2nd係我們萬歲

香港個頒奬禮文化真係好on9 唔去就唔比你

唔知佢計出道定入樂壇呢

玩係佢姐埋單都係入受仔數同埋過十二條數應該真係幾甘下先趕收工啦雖然話受仔好有米姐

佢哋怕無人去

留名下次就party king

基哥一場商演家賺既錢夠比有突

仲要應酬d客呢 完場成班走入去打卡

下次趕住走既咪同我搶尾場

呢幾年佢身家應該幾個double咁上

Btw今年受仔睇得一場，上年睇頭尾
可能受仔心諗，屌一撚樣既喂

我幾期待古仔話佢會搞個類似台灣金曲奬既

係啊所以唔好下下淨係諗我地自己

始終覺得錢唔係主因

唔係話唔再攞獎喇咩

係都好可能到時啲前輩都出返嚟玩

佢無正式講過

果d客要早d打完卡返屋企 點會比基哥同我地癲

應該唔係錢嘅問題後台又有人要應酬，出黎又有fans等佢，又要之後慶工你估真係唔使收工咩

諗起早2年克勤

追憶~~~~~

人地真係唔到都頒 而且認受性算高

下呀~~~~~

想拎獎，首先要好勤力咁造歌，參考前年克勤上年軒叔

結論：算吧啦早啲瞓好過

受仔上年第二場無諗住睇㗎 係基哥突然出意外 佢先嚟咋

唔會搞得成啦
背後唱片公司啲人比唔比藝人出席都成問題
整左成個新城同903即刻少勁多收入

𠵱家啲人已經屌eason、送禮勤咁老仲攞獎
其實有冇獎都唔重要啦講真 𠵱家啲獎都冇意義
佢見到亂世咁hit應該都好老懷安慰

我都覺，太多既得利益者

其實我覺得咁對佢黎講重更加值得高興

受仔唔係睇左頭尾場咩？

繼續討論

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

我反而覺得會搞得成，因為而家樂壇明顯死到唔死，大陸水喉又封封地，再唔變下就全世界攬炒，最多係改下形式去同呢個獎合作之類

1001